
                      "la llegada es una película realmente extraordinaria, denis villenueve ha hecho su mejor película de todos los tiempos. Le vamos a dar 5 estrellas, obra maestra".
        
            